★想好似鬼佬咁玩大型火車模型Layout，香港有冇可能？

鐵路膠confirm

X2

嘩！痴撚線！好正

香港咁細，玩Cities Skyline 算啦！

廢老：福地

所以就廢老囉

比負皮唔認

噉就唔係玩C:S啦，最低限度CiM

玩ho scale

買模型未係最貴 層樓先最貴

好似香港開咗個時租埸

冇

唔算大型但係算係有得玩 日本有啲場都係咁上下大

記得唔知外國邊度有條村個退休醫生定工程司自己整左條鐵路出黎，載人圍村遊